大家有一個極錯的觀念: 勇武升級就係進化, 繼續和理非就係落後

發現近來好多人不斷吹勇武升級就是進化, 和理非抗爭就係落後, 呢個觀念係好有問題。其實用什麼方式抗爭係視乎形勢同實際需要, 有時要和理非, 有時需要勇武, 無話邊樣係進步, 邊樣係落後。

同時也不能在運動處於膠著時, 就提出一定要暴力升級。畢竟香港的情況同外國唔同, 外國只要人多夠勇武, 政府都可以被推翻, 但在香港, 比你推翻個政府都無用, 因為背後仲有中央, 更何況市民的武力無可能同警察/軍隊對等。

運動能夠維持到今天, 就是因為和勇合作, 不割蓆。抗爭者之間的付出雖有所不同, 但無分高低。 既然今次係無大台, 就應該要互相尊重, 每人都應以自己認為最合適的方法去做, 這樣才是兄弟爬山。

唔同技能樹點比
和理非可以升級做文宣哨兵etc

你講完咁多, 又唔講和理非有咩作為
淨係搵藉口幫和理非開脫
而家實際需要就係fight back
你明未?

和理非呢個職業不但無幫助, 仲要拖後腿
技能樹?

但唔係出面比人打到開花 你仲係入面摺紙下話？

Dark Mode搭呢隻色嘅字
睇撚到盲

咁你咪搞個活動講明勇武only唔俾和理非去囉

唔同意
如果推翻個政府都無用咁仲有咩係有用
如果打贏左30000個武裝恐怖份子取代到個政府已經贏左一半
中共一係食屎乖乖地比我地話事 一係出老解攬炒 別無選擇

所以差佬派你上來叫人唔好武勇
等佢地易捉人？

和理非無作為? 你呢幾個月係咪訓左? 無論本土同國際戰線都好有作為噃

如果特區政府真係被推翻, 北京係有權出老解而國際難以介入

我無話唔好勇武噃

明白。以後會注意

和理非既問題從來唔係手法問題
問題係班唔肯付出既垃圾出黎行行企企唱下歌就當自己盡力左
有問題果陣就好嬲 第日當無事發生
人地比人拉就人地問題

和理非? 你有冇和理非既覺悟? 你敢唔敢面對住班狗?
冇就唔好講到自己好似反抗緊啦唔該
日撚日係度搵籍口幫自己開脫

世界上任何一場運動, 邊有可能每個人的付出都一樣? 如果付出多的人只懂怪責其他人, 就會步日本社運的後塵走向失敗。更何況付出多少唔係只係睇夠唔夠勇武

明明就應該上場勇武 落場和理非 平日文宣 個個上黎長篇大論又一大段野 綁手綁腳

又話政府想快d完 所以快刀斬亂麻
但係又個個禮拜 流於口號 衝出黎比人斬

打招呼又話要用光復香港時代革命黎做

戰術戰略同 6月時無分別
我係政府都摸得清香港人個底

明明初衷係攬炒 而家又話自由民主 做乜尻？

撞

咪撚分化

口講攬炒 明既
成班廢物

北京出老解後被國際制裁先至係攬炒, 否則只係有你炒無佢炒

唔應該將人分成和理非定勇武，和理非/勇武只係手法而唔係人

其實從一開始就係得兩種人：
1. 做好覺悟既人
2. 未有覺悟既人

做好覺悟既人只要唔好比情緒主導，自然可和可勇隨時變化，818就係例子

未有覺悟既人只係未肯去犧牲，所以剩係願意做d門檻低既活動，而呢d多數都係摺下紙鶴唱下歌和理非活動
就算佢地人幾多/升到滿裝full gear/企得幾前都好，十隻防暴就可以嚇到上百個人走夾唔抖，呢d 只係羚羊黎

太多野未放得低，未有覺悟係打唔低呢個暴政

分化撚

係呀我分化呀
你咪繼續屌人分化囉
和理非最識就係當俾人叫進步時批鬥他人

其實去到出軍隊已經會撤喬撤資
甚至依家都一直有人走緊資去新加坡

勇武最大能力只係火攻政府建築物，殺狗

但和理非其實進化空間仲大好多，仲有好多野可以做